唔好唔去大學畢業禮 你會後悔

認真
唔好唔去大學畢業禮
你會後悔

如果你響U讀得開心
識到好多fd
咁就一定要去
因為佢陪住你渡過幾年ulife
冇佢地就冇你
冇佢地你就唔會有咁好既回憶

就算你讀得唔太開心
我相信你屋企人望住你上台 戴四方帽既一刻
一定會老懷安慰

唔好用乜野要返工不了之類既excuse
你唔去 我包你一世後悔
第陣時你響fb ig見到人地戴住四方帽好happy既時候
你就乜都冇
連一張相都冇
你就會明白我想講乜

牙蘇洗唔洗去？

以己度人 戇鳩樓豬

唔係人人都會為畢業自豪

如果你上到U就唔一定要去
利申 ASSO畢業冇去

諗過唔去
但為左屋企人最後有去
慶幸有去 見佢地好開心

呢啲無謂既儀式感 不了
畢個業姐 冇謂打飛機
準備下點喺社會生存先啦

IVE畢業 去唔去好

是但啦
讀得開心/想同屋企人SHARE/想同自己交代就去

冇去
到依家都未後悔

冇人同毒撚影相 去來把撚咩

最撚憎大學果幾年，去黎把撚

你冇去？

含大畢業呢

Ok

將呢啲所謂既開心睇到咁重要
冇左開心你就做唔到人 玩撚完
咪撚下下諗住用回憶去為自己帶黎治癒
做人向前望

有朋友有情人就話

去到見人又合照又氣球又鮮花 自己乜都冇

就免了

到你忙撚到閪都無心情奶嘅時候仲邊有閒情去懷緬過去同在乎果幾張畢業相

樓主當年中學grad din有冇去？

I know that feel bro

利申︰畢業禮冇同人影過相。見到人咁開心好尷尬

去左純粹俾交代老豆老母
只係去左上午 下午有得上台拎cert都昆鳩佢地走

有吖

推